為屌而屌係唔係源於知識貧乏同目光短淺？

好好唸下